# Редиректы на php


*ЗДЕСЬ ПРОПИСЫВАЮТСЯ PHP РЕДИРЕКТЫ*
*1. Если нужно перенаправление с одной конкретной страницы на другую, то в массив добавляем новое значение в котором указываем "UrlOne" и в него прописываем url с которого делаем редирект и указываем 'UrlTwo' со страницей на которую делаем редирект. ВНИМАНИЕ! указывать url без https://domen.ru/.
2. Если нужно добавить редирект по шаблону регулярного выражения, то добавляем в массиы новое значение, в котором указываем 'Pattern' и с него прописываем нужный шаблон регулярного выражения и указываем 'Replacement' в него прописываем на что будет замененно наше регулярное выражение. 
3. Если есть какое-то дополнительное условие для редиректа, то в массив добавляем новое значение, в него прописываем 'Condition' в котором пишем наше условие с результатами "true" и "false" (пример $arrRedirections[2]), и прописываем 'UrlTwo' в котором указываем куда будет осуществляться перенапавление. 

Код цикла, который осуществляет редиректы можно аккуратно править под свои нужды. 
